台灣上調2020年GDP增長預測至2.51%

由於出口優於預期，本年度經濟增長預測上調至2.51%